繼Cyberpunk 之後, 有咩期待既3A級大作?

如題:
我先

God of War 光頭佬續作
Dying light 續作
FF 7
FF 16

諗唔到了

Elden ring

Horizon zero 2

this one i like
好似吹到好靚咁

MHW2

babylon's fall

STALKER 2
Elden Ring

Elden ring

好似兩年了

呢隻黑沙韓國廠出
睇youtube都laglag地

dark soul d friend?

大不了狂cut遠景，驚閪

不過見啲FPS spike都係技能落咗大量particles，pre bake下就冇事

cyberpunk之後冇期待

侵輸左
R星肯整GTA6未
GTA5仲整緊大更新 屌

FAR CRY 6
...
期待佢又爆死

Hitman 3

等白老鼠試

Deep Down

算啦其實真係好少3A
一隻要整好多年
食餐好少少都係到

換皮遊戲
不過我都睇breaking bad 炸雞哥
所以我都會買

再戰十年的遊戲
dklm PS3 玩到而家
淨係食shark coin 都夠養過世

Hogwarts Legacy

仲有BIO8，依隻真心期待

護航作 （ps4)

star citizen

無PS5咩新GAME都唔想玩

同一間製作公司 同 製作人
新系列 但玩法係差不多

依段片係假架, 唔係Elden Ring
畫面係Deep Down

㩒咗入去睇topic 冇睇片

全部都係續作

Atomic Heart

俄佬整嘅game
係唔係3A大作就唔知
但題材唔算差

無計
睇下隻godfall

對馬囉，唔係續作但我覺得係我既game of the year

有冇唔係續作game

dying light 2得條trailer
之後冇曬消息

Cyberpunk dlc
期待佢fix晒d bug

Harry Potter，雖然對間公司冇乜期望

Pubg 間嘢好似出隻異形驚

battlefield 6

卡記唔係話唔再出數字系列咩

點解個個都話mhw出2

呢隻預齋睇畫面
應該用盡PS5效能
但內容會同上集一樣悶

OK 咁我更正：
MHW條team開發既係MHW下一部作品（PS平台）

屌佢夠薑咪撚出
撐拜登
一陣整個左膠維穩版GTA出黎

真，仲未買到冇心機諗將來

殺而達算唔算大作

可能等多10零年就出

Fallout 5

Deep down 應該收咗皮？

本來係，但呢度老任係原罪，起格 game 玩壞眼，兒童向遊戲浪費時間。

Zelda botw

唔肯定

beyond good and evil 2
女神轉生5

mhuniverse

starfield

Mass effect 4
Dragon Age 4

botw 2
elden ring

毛都冇條睇下，仲要等幾耐

FF16

Botw 2
Gow 2
Rockstars 所有新作

而家最大問題係冇一隻3A 大作公佈幾時出
變相完全冇野期待

mon hunt overworld

玩完一之後覺得條女好煩

MHr

人中之龍 8！！！！

dragonball z Xenoverse 3

呢隻驚成功做得好嘅話會超越3A

botw 2
gta 6
mario kart 9

但係女主角好醜

nier續集
要買定胃藥

Humankind

個隻係automata 前一集 (replicant) 既重制...唔係續集

比ubi玩死，3,4真係有feel,5完全唔知做乜鳩，on撚99咁

nier 1重制

Persona 6

光頭佬我特價買嘅，打到爆機都唔enjoy，純粹係迫自己打爆

完全唔期待，10/10打開左潘朵拉盒子，以後每一隻3A大作都只會追求政治正確

LAST OF US 3
ABBY殺埋ELLIE

BOTW 2

第一集唔係3A既價錢但係係3A既水準

Metal Gear Solid 7 (小島出品)

期待姐，無話有機會出

當以為老任既zelda，集集既核心玩法都無咩點變，估唔到BOTW就變左另一隻game 咁
真心覺得Zelda 同splatoon 係跑出左，其他IP反而突破唔到

Mario都好多突破，不過唔同既係zelda係突破佢自己本身，而mario係老任用黎突破遊戲玩法，你見老任好多新玩法（或者至少係老任平台係新玩法）都用係mario行先，所以你見最多分支玩法既都係mario，
傳統橫向
3DWorld
摺紙
Party
Kart
Maker
運動類

Horizon
Bio 8
芒亨

BIO4 VR

Nier remake應該達唔到現代3A既條件
但我一樣期待

索尼互動娛樂（SIE）在公開 PlayStaion 下一代新主機「PlayStation 5（PS5）」新資訊的同時，也確定包含《地平線：禁忌西域（Horizon: Forbidden West）》在內的部分本家遊戲除了登上 PS5 之外，也將推出 PS4 版本，且擁有該遊戲 PS4 版的玩家可免費升級 PS5 版。

然後呢?

呢隻會買

佢唔好玩咩主機獨佔就得架啦 等唔係問題

同時出PS4版會用得盡PS5效能？

佢自家獨佔點會唔用盡PS5, 依家仲要賣新PS5主機
PS4版down grade落去到開到順者
本身無跨平台易搞好多

淨係要就返 PS4 標準係行 HD 唔係行 SSD,
成隻game個設計已經差好遠啦
舉個例, FF7R, 戰神呢類好多地方要貼牆行, 跨欄等等,
其實呢啲都係借位去 loading

2077 bug fix

認真:
botw2
薩爾達無雙dlc
aoe4
diablo4
mhr

嚇死我仲心諗點解畫面咁差

希望唔好好似黑沙咁 一味得個大字
每個城市 地方毫無特色 成個沙漠得堆沙

竟然有人識STALKER
不過佢唔算3A啦

第二集 應該算係掛

Atlas game 唔係3A
雖然我都好想玩P6

間廠好細咋
同埋佢自從2009年出埋最後一隻Stalker到宜家剩係出過一隻Game

等足12年

分分鐘等到個仔都可以一齊玩

elder scroll 6

呢個有排等

黑沙地圖算fill得好滿嫁啦喎，城市啲室內場景仲多過近期某open world大作添啦間間都入得做player housing

就算係新手地圖都會因為要跑商、貿易、狩獵、釣魚、採集、捉馬等等功能而有老手返去

你用咩game比較先覺得黑沙地圖得個大字？zelda？

無縫地圖嘅game地貌、氣候唔會急劇變化，一定係慢慢過渡，每個不同地域嘅城市整得好有特色喎，亦都有唔同嘅文明定係你用緊同氣候嘅海地、卡爾比？

隻game除咗太grindy同太多RNG外，冇乜好挑剔，想要theme park類gameplay就mark實今次crimson desert啦

PS5既GTA5

halo florza horizon

Joseph Seed真係冇前兩集啲反派咁有魅力，啲機制仲要閹

唔關反派事啦，成隻驚都弱智，特別係劇情

內在美

零 嘅續作

其實改改個髮型應該會好d

帶頭盔

仲開發緊？

哈利波特

Battlefield等到頸都長

當年睇到眼金金，應該冇乜希望

陣間番office 煲下你地d hard sell 片
畫質好似一般

出個logo個個濕曬

遊戲界需要小島新作

6年前pc game質素都食得盡ps5啦

做好遊戲內容、AI邏輯實際好多

tes6

biomutant

冇

下隻係恐怖驚

Cyberpunk 2077 本來應該係神作，
令到無數跟風cyberpunk背景game雨後春筍咁出現。。。

而家乜都無喇，deus ex又收左皮
乜都無喇

無人講大陸馬嬲3A